（轉發有圖）票已投侵，天佑美國

集氣

巴打咩州

kanye west

好波巴打

下面幾格咩事

其實下面其他黨有無人投

支持侵，尾國再衰四年

原來有咁多政黨參選

Kanye west

擺明陪跑

咁早可以投票？
同埋有埋中文既

有
有時佢地都拎到一兩球票

好似係加州
第14選區

原來官方係譯川普

海外投好麻煩,又要咩最後居住於美國既地址收信確認,廢事麻煩果邊D親戚

點解有中文?

巴打係咪賓州

睇返每一個州份，因為有啲州份可能會多其他人種，例如印度文，拉丁文， 法文日文都有

你唔係以為美國得兩個黨選總統呀

多元文化
有韓文日文 越南文 印度一大堆

點解咁多人參選, 但係辯論就得2個....?

支持

咁多人宜家先知

搖擺賓州

華春瑩︰美金只印英文 唔夠支那多元

有D州可以提早投票，而且樓主張野好似係海外票，不嬲都係早投

𠝹票閪

梗係啦，等佢衰多四年，咁我哋偉大嘅祖國就會乘機崛起喇⋯⋯

個主辦機構話民調要有唔知幾多%支持度先俾佢玩

Kanye West

巴打影低會唔會有麻煩

點解會有中英對照

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有繁體字咁好

會唔分薄票源

一齊J川普

威斯康星州

點解會有中文咁正嘅啲選票

15%

老實講我係

Ye 係介Sleepy Joe票

原來美帝都唔用殘體字

點解biden 第一個

唔緊要啦其他都唔會選到
有同冇都冇乜所謂

辯論都冇份

原來除咗共和民主仲有其他黨

美國獨立黨

可以影選票？

特朗普賓州現身 務求挽回形象
特朗普賓州先發制人
希拉里與特朗普賓州較量
特朗普賓州痛擊希拉莉西部勢成水火
特朗普賓州再下一城 希拉莉西部回天乏術
特朗普希拉莉惡鬥連天 賓州西部爭持不下
特朗普賓州發威 希拉莉西部勢危
特朗強攻西部,希拉莉決戰搖擺賓州
特朗普砍下搖擺賓州但無助選情
戰況激烈 特朗普賓州突圍
親吻男童 賓州造勢會希拉莉贏盡民心
特朗普賓州遭重擊回天乏術
中情局：特朗普出賣賓州
克林頓現賓州助妻
特朗普賓州表現軟弱
希拉莉徹底掌握賓州
拒絕搖擺 希拉莉呼籲賓州站起來
總統夢碎 特朗普魂斷賓州
希拉莉勢如破竹劍指賓州
特朗普：賓州不需要希拉莉
希拉莉：瞓覺時都想著賓州
人民日報：民主選舉製造矛盾撕裂賓州
特朗普破斧沉舟，砍下賓州
希拉莉死纏爛打 特朗普賓州失陷
川普希拉莉賓州互撼
種族歧視言論流出
川普賓州後欄失火
特朗普失落選舉決定狂玩賓州
特朗普大勢已去 失賓州失選舉無力回天
民調顯示希拉莉手握三分之二賓州
希拉莉表示想得到賓州
政治取向不同 賓州應一分為二
特朗普：我比希拉莉更了解賓州的需要
特朗普賓州不得民心
希拉里嘆賓州過大難操控
特朗普民調插水 賓州成危機
希拉莉砍下搖擺賓州
特朗普賓州追撃希拉莉
特朗普搖擺賓州拉票
特朗普係賓州到繼續攻擊克林頓
希拉莉鯨吞搖擺賓州
特朗普反敗為勝 搖擺賓州一枝獨秀
希拉莉爆冷奪賓州
邊個係美國大選最後贏家 關鍵要睇賓州
特朗普或失去賓洲重地
特朗普大意失賓州
特朗普搖擺賓洲進擊希拉莉
特朗普慘遭希拉莉猛烈一擊 痛失賓州！！！
下流錄音失支持 特朗普或輸掉賓州
民調殭持不下 搖擺賓州再成關鍵
特朗普橫掃東岸獨欠賓州
特朗普搖擺賓州演講民眾歡呼
希拉莉突現賓州
希拉莉賓州顯曙光
希拉里控制賓州 特朗普含淚放棄
特朗普贏希拉里，奪回賓洲控制權
關鍵州份 兩黨誓奪賓州
最新民調 希拉莉賓州較特朗普突出
希拉莉砍下特朗普賓州取勝
希拉莉特朗普賓州分高下
克林頓賓州助妻希拉莉
特朗普賓州勢危
希拉莉西部表現突出，特朗普關鍵賓州出擊
希拉莉西部迎戰特朗普
民調：希拉莉暫控制搖擺賓洲，特朗普重金反撲務必奪回賓洲
希拉莉咬住唔放 特朗普賓州勢危
特朗普希拉莉爭持不下 賓州勢成關鍵
希拉莉特朗普決戰賓州
失女性支持者 特朗普放棄賓州
最新民調 特朗普賓州勢危
賓州成關鍵 特朗普希拉莉誓奪賓州
醜聞纏身 特朗普或痛失賓州

ballot voting isn't good

唔係11月先選？

方國珊 (哪吒)

支持老鳳

三毛叔叔你好

又係san mateo county

佢無係所有州到註冊曬，即使奇蹟咁係已註冊既所有州到贏曬，佢都唔會夠270票

繁體

而且仲係正體字，用台譯川普

回錯樓，而且順便答你問題︰

部分州同海外票已經開發投票

支持傻侵繼續攬炒美國

大家以後要叫川普了

俾人發覺你影相會點

咁快有得投?

乜野州份可以影選票上網？

我個friend都住加州
佢話嗰度係左膠嘅天下

好多都提前提

正體字

影選票會唔會犯法嫁？

有票有政黨撥款

拜登贏緊

賓州

你唔見對家 成日講早的去投票咩？

點解有中文

可唔可以影相㗎

衝呀trump trump

加州人如果撐侵其實可以唔使投，民主黨真係訓喺度都贏

巴打一世平安

我個fd一家四口都撐侵

有無佛州賓州ge巴打

天佑美國

加州張選票上仲有參眾兩院同公投既野，直接唔投食得屎啦

侵侵加油

呢個真係唔知
受教了
sorry

拉丁文都有? 堅定流? 定係巴打想講西班牙文 for Latino?

支持撚狗👍🏻

樓豬pin this

最好就唔好郵寄啦，不過巴打係香港就無辦法

天佑美國
拜燈必勝

永不當選

樓主個州有中文選票, 唔係海外票, 全州都by default郵寄選票
btw樓主IP都唔駛check

其實點解賓周解jerjer

影唔影架？利申：唔熟美國法律

票站禁止投票姐，郵寄選票都關事咩？

見到投侵即刻被人dum落垃圾桶

點解會有中文

Let’s hope your ballot will not be trashed by the postal service

海外投票係大選日前60日已經可以投

點解美國選票有中文ge
利申唔識野真心問

巴打 有無一張sample 可以睇下 而家先知竟然有埋中文版

屌你老母

點解其他人冇份去辯論? 又話公平選舉?

你唔出聲無人知你有幾無知

你歧視古羅馬人
佢地都有權投票
即使已經唔存在

不嬲都有

支持度太低既唔會邀請

中文版一定係用繁體字

原來會有中文，仲要繁體字

難怪有人會話香港人唔值得民主......

加州

攝位姐
萬一辯論大會黎個恐怖分子
咪有死雞執囉

我都係海外投但冇最後居住地址收信確認呢樣野既
淨係問我最後居住地址
唔通我漏左?

3rd party 預左收皮

無賓州巴打

以為得2個

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

寄左之後張票可能會係附近垃圾桶搵返

加州都可以出共和黨議員嘅
不過睇區

有詳細講解

可唔可以影㗎？

會寫正體中文

仲有咁多唔同語言

美帝

「賓周」一詞來歷眾說紛紜，有說是由「斑鳩」演變而成，鄉村小孩稱其陰莖為雀仔，而鄉村多有斑鳩，斑鳩為鳥，斑鳩便成為陰莖的別稱，一般指小孩的陰莖。台灣亦有稱陰莖為「鳥」、「小鳥」的說法，可謂一脈相乘。英文對陽具亦有相應的暱稱：Cock。

不過亦有學說認為「賓周」是來自蒙古語的「bijuuxai」，是「小鳥」的意思，見於元明文獻，不過當時不是寫作「賓周」，而是寫作「本周兒」。而普通話「本周兒」和廣東話「賓周」發音是非常相似。

上網抄的

點會無
尤其係加州既大城市

三藩市

三藩市又係CA-14個範圍都呼之欲出

其實不嬲都有其他黨派喺道，英國都唔係淨係得保守黨同工黨喺國會，只係佢哋同美國都係主要由兩個黨派爭，其他黨派基本上冇機會黨選，依係因為佢哋個選舉制度最後幾乎一定會變成兩黨制

寄到去就變投拜燈架啦

點解完全冇媒體報導

巴打隻眼好利，我睇完你個post再睇翻張相先見到Jackie Speier嗰名

多謝

獨立思考真係好重要

official 真係叫川普

如果無得投其他細黨的話
就會變左831 框架

大家真係要熟讀民主制度喇

美國開國唔係由民主黨，同共和黨

有聯邦黨，輝格黨，民主共和黨

時間會令團體腐化，只有革新先會有未來

弱智都識上網

我都係海外投票，冇話收信確認嗰啲，寫翻嗰邊地址(driver license 嗰個），已經收咗ballot，準備寄翻去

因為我都係CA-14，不過隔離個縣

個d fuck boy亂咁襯對yeezy

其實真係好多人知
咁點解佢哋冇辯論嘅？

有中文？身一次見

會唔會𠝹到

呢D心態最撚害人

乜原來美國影票post上網唔犯法咁兒戲

我都想知

咪係

有中文表格？

呢個係事實

巴打幾時收到...我張票未到😭

2016年加洲係希拉利對TRUMP
8百萬對4百萬票

加州真係投唔投都輸梗...智障集中營

唔怪得我block撚左佢

點解要係犯法？

界票王!

佢地一般𠝹到5%
有啲STATE 最後分勝負可能只係差0.3%

呢個係表態
你自己放棄你嘅事，咪撚教壞人

之前睇tiger king佢上屆都諗住選啦

我個州係自己下載電子選票，但入到去個system話我唔係選民，send咗好多封email去問都唔撚覆，州政府係民主黨，完全係剝奪投票權同選舉舞弊
屌佢老母，準備寫信去聯邦政府搞大佢

中文係你自己㨂?

我個州好似唔得😭要等郵件

你試下填 FVAP form

睇你個衰樣都係投侵侵架啦
仲會寄俾你咩

啱 等美國佬仆街

我都係CA, 但張ballot都有唔同

有冇分殘體同正體？

其實唔知好出奇咩

你係嗰邊都未收到？

我係香港...之前兩三個月 state primary有收到票

躝

我都係今個禮拜一先收到，應該就到㗎喇，easy

之前有啊

Kanye West 老婆做美國第一夫人

可以影相?

多元文化

exactly

CLS

要夠民調門檻先會受獲邀

點解會有中文既？

辯論係民主共和圍威喂
只係後尾有影響力 搞到兩黨大撚哂

最緊要哩兩個州

原來有中文

今年加州BLM玩咁癲d有機會，未到最後一刻都無人知會點

美國總統大選開跑 維珍尼亞先投票 特朗普與拜登均赴明尼蘇達搶票

支那日日講得兩個

中文得黎 仲要係正體字

Kanye west
贏左係咪諗住全街派yeezy

都𠝹走唔少

訴諸無知

San Francisco 搭巴士有廣東話廣播添

有呀, 連登好多post

e.g.

Kanye West認參選為「𠝹」拜登票

仲有橙，邪教同蝗蟲

咁當日有冇實體票站？

繁體字

你地臭閪蚑那食多4年草

West 唔係西

投票原意就係express opinion，其實係一個公民社會既係權利亦都應該係義務黎，如果唔係有礙進行有效同準確既治理
有啲國家係強制投票，唔投就罰錢
如果要贏先投咁同買大細落住有咩分別

佢個區 係San Francisco
依d大城市幾似係80%既人投民主黨

我舊同學喺佛州支持侵

原來Kanye west真係有參選

特朗普賓州痛擊希拉莉西部

原來1975年巳經有多國語言選票

臺灣親民黨都有幾十萬票架

左膠州份

梗係有，但我係香港點去

KANYE 原來變咗VP candidate

填咗㗎啦，佢send埋email嚟叫我去下載個選票

共黨萬歲（共和黨）

共和黨

點解唔得
香港唔比係票站影相主要係防止有人透過影人哋張選票嚟威嚇人哋嘅投票意向，而家美國mail-in投票就冇呢個問題

最驚有啲俾老婆女友夾住要填 dem 就 gg

特朗普賓州痛擊希拉莉西部勢成水火

美國而家有中西部但無西部呢個稱呼

有Kanye west 得加州

美帝用唔用殘體字㗎？

唔係嘅咩
其他嗰啲是但啦

第一眼睇仲以為係歌詞

有中文仲要繁體字

睇黎·中國好想美國再次偉大 咁支持拜登

我識嘅都投左拜登

同你一樣就係寫番driver license個地址但就仲未收到ballot
不過收到email話可以online vote完print番出黎fax過去
第一次海外投唔係好識係咪可以咁?

前幾日沈旭暉有講

佢明顯玩膠

眾議員都投共和黨

多謝佢哋最好親身去投

咁而家知返咪得做咩啫

嘩推爆

海外投好似只會有電子票叫你投完印出嚟寄/fax返去
利申我都係第一次投 已寄

點解冇州長？

點解會有中文？

我依加先知原來係有其他候選人

賴三賴四

VOTE FOR ONE PARTY

土庫曼有幾多個人選總統？
所羅門群島總統候選人係咩黨派？
東帝汶選舉制度係點？

弱智都學人上網

要同中国融合
要俾習大大勞役緊係投未來戀童總統

有中文好正

我唔識野 居然有正體中文
巴打好波 trump trump定必得勝

因為加州州長個選舉周期唔係同總統一樣
加州2022年中期選舉先再選州長

四年玩一次

失女性支持者 特朗普放棄賓州
醜聞纏身 特朗普或痛失賓州

死on9仔黎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

拍攝選票, 樓主小心犯法

唔明點解d人要負皮 明明係講真野

睇到繁體字 好感動
美帝官方好野

thanks ching

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

紐約選民?

點解 拜 唔係叫 Joe Biden?

我侵神威

影得相架？